# Feature Пользователь входит в Систему
## Входные данные и условия:
	Логин: ****
	Пароль: ****
	Пользователь не должен быть авторизован в системе.
##Шаги: 
	1) Пользователь переходит на страницу сайта http://demo.it-serv.ru/armnext/demo/
	Результат: Открыта страница авторизации.
		
	2) Пользователь вводит логин, пароль, нажимает кнопку "Войти"
    Результат: Открыта главная страница


# Feature: Проверка работы фильтра.
## Входные данные и условия: 
	Пользователь должен быть авторизован в системе.
    Пользователь должен находиться на главной странице (http://demo.it-serv.ru/armnext/demo/#home) 
## Сценарий: 
	1) Пользователь переводит фокус курсора на поле "Поиск по ФИО" и нажимает клавишу "Enter".
    Результат: Загружен список пользователей (расположен под фильтром).


# Feature: Проверка раздела отчеты.
## Входные данные и условия: 
	Пользователь должен быть авторизован в системе.
## Сценарий: 
    1) Пользователь переходит в раздел задачи (http://demo.it-serv.ru/armnext/demo/#reports)
    Результат: Отображен список отчетов 


# Feature: Проверка раздела задачи.
## Входные данные и условия: 
	Пользователь должен быть авторизован в системе. 
## Сценарий:
    1) Пользователь переходит в раздел задачи (http://demo.it-serv.ru/armnext/demo/#tasks)
    Результат: Отображен текст "Для вывода информации выберите обходчика"
	2) Пользователь загружает список пользователей под фильтром и выбирает пользователя. 
    Результат: Отображены маршруты выбранного пользователя.
    

# Feature: Проверка раздела администрирование.
## Входные данные и условия: 
	Пользователь должен быть авторизован в системе. 
## Сценарий: 
    1) Пользователь переходит в раздел администрирование (http://demo.it-serv.ru/armnext/demo/#admin)
    Результат: Отображена таблица со списоком пользователей.

